有無人買過win10 幾十蚊條key

有無人買過 用唔用到？ 得既話唔使千四蚊同飛馬買試用版啦

49蚊咁貴

9成淘寶完再賣俾你

用呢d不如掏佬
反正都係掏佬貨

淘寶$5

正確
估唔到香港咁都有生意

依家試用版右下角有水印都廢事入key
橫掂又唔會用唔到/進階d既setting又用唔著

買過，update 完屌鳩你老翻

無得換卓面之外其實都係 仲有打aoe 果陣 個印係正小地圖中間

然後就用唔到？

淘佬 不了 $5都唔比佢賺

對方比條新key 我幾次都唔得
又叫我打上 hotline active
上到去問電話錄音操生
煩來煩去都未解決到
放棄算鳩數

佢就係淘寶到拎貨
jm9

呢啲code 係企業公司gen 出黎 有機會俾人封
想平就買oem 啦

有錢買正版啦
無錢就唔好用/ 用替代版

淘寶幾蚊咋

淘寶啲key係邊到來？？

google下就知有一批公廁key

Microsoft 俾啲機構試用，會顯示係正版
過咗一排/ 條key太多人用會收返

你地係砌機之後, 上ms 網down 個iso檔裝win10?

可以報海關

入usb 唔係iso檔

冇囉
利申用咗好多年